---
layout: "image"
title: "MB trac 800 15"
date: "2009-08-20T19:03:04"
picture: "MB_trac_26.jpg"
weight: "8"
konstrukteure: 
- "thomas004"
fotografen:
- "thomas004"
keywords: "KEYWORDS OPTIONAL"
uploadBy: "thomas004"
license: "unknown"
legacy_id:
- details/24813
imported:
- "2019"
_4images_image_id: "24813"
_4images_cat_id: "1706"
_4images_user_id: "328"
_4images_image_date: "2009-08-20T19:03:04"
_4images_image_order: "0"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/details.php?image_id=24813 -->
Detailansicht vom Unterboden. Man erkennt gut das in den Rahmen eingearbeitete Servo und die dazugehörige Lenkstrebe. Die komplette Verkabelung des Fahrzeugs liegt gut verkleidet und kaum sichtbar im Inneren bzw. im Führerhaus.